召喚愛書睇書既朋友

支持一下獨立書商啦～「里人十周年紀念感恩祭」酬賓開倉 #倒數七日，

🏵🛍🏵🛍🏵🛍

「里人十周年紀念感恩祭」系列活動．第一彈︰酬賓開倉

開倉日期：即日起至12月22日（六）
開放時間︰周一至周日 10:00 - 19:00 （逢周三休息）
地 點：里人文化（荃灣橫龍街78號正好工業大廈22樓A室）

🚌🚘🚊
交 通：荃灣西西鐵站D出口，步行約15分鐘；巴士238X或930X / 小巴310M（龍德街站下車）
🚇🚖🚎

【里人聖誕好書推介】

天氣忽冷忽熱，一不留神就病倒了😱😱？那你就要留意以下的推薦好書了！本本都來頭不小！快速調理好身體，自此不再怕乍暖還寒的天氣💪🏿！

1. #冰人呼吸法我再也不生病 原價120元，折實價72元
作者：冰人呼吸法發明者 文恩·霍夫&荷蘭暢銷書作家 庫帝永 合著

讓身體變暖的反常識方法？！如何越冷越健康？⛷肌力變勁爆、不感冒、遠離高血壓和糖尿病。
醫學證實，運動員紛紛仿效，連BBC也特為此作紀錄片專題報導，臺灣國家代表隊醫周適偉也推介！🏋🏿‍♂🤾🏿‍♂
就算你是高血壓、糖尿病、癌症及抑鬱症等，一樣可以緩解！
#唔係吹水得個講 #原來科學證實真係work

2. #修復身體的黃金7小時 原價100元，折實60元
作者：日本睡眠名醫 宮崎總一郎
3. #其實你根本沒睡好 原價87元，特價20元
作者：PIJ社長 Haruyuki Sakamoto

為甚麼越睡越累😴😪？長期睡眠不足精神差？努力騰出時間來睡美容覺，皮膚依然差？
如果你出現以上的情況，那就絕對不能錯過這兩本書了，教你如何睡最少的時間，擁有最好的睡眠質素。多位醫學權威推薦！
#跟住嚟瞓 #老虎都打死幾隻 #個人高咗 #大隻咗 #自信心返晒嚟 #瀨尿牛丸都唔使食

4. #連醫生都害怕的黑時間 原價113元，折實價67.8元
作者：醫學博士 石黑源之

臨床研究逾37年的醫生偷偷告訴你，甚麼時間是病症發作的高峰時期。慢性病隨時發作無法避免？其實都有規律，都可提前預防及緩解🧐🧐🧐！
如果你身邊有人患鼻炎、痛風、高血壓、氣喘甚至是緊張性頭痛等慢性病，那就立即推介他/她看看這本書吧！
家醫科權威林青穀及職業醫科專科醫師陳崇賢一致推薦👍🏿！

5. #20種找回自癒力的神效治本處方 原價106元，特價53元
作者：昭和大學醫學部客座教授 堀泰典
討厭看醫生吃藥？😷病得連醫生也治不好？這本書教你如何強化自己與生俱來的免疫力，不靠醫生，自行痊癒！💊💊
#一日一本書 #醫生遠離我 #唔多押韻 #並不是重點 #重點是好書 #係好多好書

想了解更多？點擊圖片🏞就可以睇到書籍介紹啦！

#生活小貼士一秒GET #一本書還你一個好身體
#靚女要養顏 #壯男要健體 #藥箱都變成首飾箱 #聖誕出pool不是夢

過幾日會去
點解會有傻閪負皮個post？